我係燈神😎

唔好信囉，聽日我就買期指

啱啱仲沽梗 2333

pikaへ ／|
/＼7 ∠＿/
/ │ ／ ／
│ Z ＿,＜ ／ /ヽ
│ ヽ / 〉
Y / /
ｲ● ､ ● ⊂⊃〈 /
() へ () | ＼〈
>ｰ ､_ ィ │ ／／
/ へ / ﾉ＜| ＼＼
ヽﾉ (／ │／／
7 |／
＞―r￣￣`ｰ―＿6

沽吓隻 2238 先

廢淡

聽日你咪知咩事囉

聽日我一定大手買入期指

你班港豬死啦，我而家決定連續五個交易日買期指